請問有bno有閪屌(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

屌，都仲未開到佢波，佢已經俾admin ban咗

Really?

點睇街邊啲野狗都笑鳩食飯嘅香港人?

佢啲言論極似奶波魔

屌，原來只係delete留言?

我熄機屌完你老母咋
你老母波細唔好砌
仲驚你條戇鳩鍵盤仔成世青頭呀

柒撚到你呢

覺唔覺「我地真係好撚愛香港」呢一句嘢好撚噁心？

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

此狗隻罪名
留言失敗主義，恥笑自己人

滅毛大將老鳳

而家仲未夠多人開始圍屌奶共狗
如果次次奶共狗都俾勁多人圍屌
好快就ban晒

福氣嚟㗎,睇吓人哋澳門同台灣已經贏咗,我哋香港人真係無鳩用㗎啦

【無了期唔知幾時完嘅武漢肺炎】國際疫情討論區09

#473 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

而家個個po都打呢堆野出嚟洗版

【1129 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

林鄭月娥4點見記者

#348 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又開工

根本就唔關封關事,由始至終都係香港人攞嚟賤

原來隻洗版狗啲洗版comments 冇曬

香港咁撚細都七千宗確診,快啲俾啲掌聱自己

香港人唔垃圾就唔會有七千宗啦笑撚死

一樣係特別行政區,澳門一早有錢冇武肺,香港......

點睇香港咁垃圾?咁細個地方都會爆足全年?

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來係澳門狗隻